[振軍心]多謝埋土手足令香港人邁向勇武新一頁

多謝埋土手足話我地知狗乸唔係無敵
多謝埋土手足話我地知全香港都有火魔法師
多謝埋土手足話我地知全香港都有勇武在線

但香港人唔該之後準時啲

最後, 光復香港 時代革命

香港人 出黎

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

推

新一哥第一步就誤判

鄧炳強成功令新勇武誕生。

推 連登正能量

大家加油，支持住

趁依家士氣高同人多，向前衝！

不能再拖，要趁依家最多人，向前衝呀！！！

去poly！救學生！！！！

擲乜！做乜！用車撞都唔割！！！

2隻mon post狗負評

(推到林鄭睇到) 最遲今晚凌晨一定要清理工

辛苦poly手足
支持下去

加油呀手足！！！！！！！！！！11

下一步 北愛地下攻勢

埋土手足要人

勇武係進化過程
班狗唔會明架啦

多謝埋土手足話我地知香港人已經對火魔法麻木

今日幫香港人急速升lv

香港人出黎

香港人黎個大進化啦

今晚新勇武既誕生係咁多日之最
好多人裝都無 過黎拎完即刻變身

香港人 進化！